唔好幫襯6月16日仲開嘅花店！自己摺枝花！

求推！希望大家明白6月16日仲開鋪嘅，會係邊個。
不妨花小小時間摺朵花，係太古廣場獻上。

唔想摺嘅話，都睇下隔嚟post

明天想買花比義士嘅各位，請勿幫襯以下花店

真心推

E個方法會再簡單d

一定會

買又好摺又好 最重要係心意

都係 但其他巴打見解亦非無道理

我會買會摺會捐
至於啲奸商等天收

多謝你啊 巴打

巴打仲share 埋片教大家

[RIP義士]只需一張A4紙, 就可以摺到白色百合花